// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
  {
    numb: 1,
    question: 'Il ... mal aux yeux.',
    answer: "a",
    options: [
      "avons",
      "a",
      "est",
      "ont"
    ]
  },
  {
    numb: 2,
    question: 'Nous ... un nouveau professeur de français.',
    answer: "avons",
    options: [
      "avons",
      "ont",
      "ai",
      "a"
    ]
  },
  {
    numb: 3,
    question: 'Tu ... une belle maison.',
    answer: "as",
    options: [
      "as",
      "ai",
      "est",
      "avons"
    ]
  },
  {
    numb: 4,
    question: 'Ils ... un chien et un chat.',
    answer: "ont",
    options: [
      "sont",
      "as",
      "ont",
      "avons"
    ]
  },
  {
    numb: 5,
    question: 'Elle ... une passion pour la danse.',
    answer: "a",
    options: [
      "a",
      "as",
      "ont",
      "avons"
    ]
  },
  {
    numb: 6,
    question: 'Vous ... beaucoup de chance.',
    answer: "avez",
    options: [
      "avez",
      "as",
      "ont",
      "ai"
    ]
  },
  {
    numb: 7,
    question: 'Nous ... un examen demain.',
    answer: "avons",
    options: [
      "a",
      "avons",
      "ont",
      "ai"
    ]
  },
  {
    numb: 8,
    question: "J' ... une sœur et un frère.",
    answer: "ai",
    options: [
      "suis",
      "as",
      "ai",
      "avons"
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: 'Ils ... un anniversaire joyeux.',
    answer: "ont",
    options: [
      "avons",
      "as",
      "ont",
      "ai"
    ]
  },
  {
    numb: 10,
    question: "Elles ... faim après l'entraînement.",
    answer: "ont",
    options: [
      "ont",
      "as",
      "avons",
      "ai"
    ]
  }
];
